Python'da süreç madenciliği için kullanabileceğiniz birkaç kütüphane bulunmaktadır. Bu kütüphaneler arasında en popüler olanlar:

PM4Py: Bu açık kaynak kodlu kütüphane, Python içinde ProM gibi süreç madenciliği araçlarını kullanmayı sağlar.

PyDTA: Bu kütüphane, distribüte süreç madenciliği için kullanılabilir.

BPMN-Python: Bu kütüphane, BPMN (Business Process Model and Notation) grafiklerinin oluşturulmasını ve işlemlerinin otomatikleştirilmesini sağlar.

Celonis: Bu kütüphane, süreç madenciliği işlemlerini otomatize etmek için kullanılabilir.

Bu kütüphaneler arasında hangisini kullanacağınız, ihtiyacınız olan özelliklere ve projenizin amacına göre değişebilir. Öncelikle kullanmak istediğiniz kütüphanenin dokümantasyonunu okuyarak ve fonksiyonlarını deneyerek hangi kütüphane size en uygun olduğunu anlayabilirsiniz.
Fri Jan 20 2023 14:03:33 GMT+0300 (GMT+03:00)
https://chat.openai.com/chat